本人熱愛祖國！恭喜成功立法！

本人在此宣告！我熱愛祖國！
恭喜成功通過國安法，
對我黨統一世界無疑邁向一大步！

光復中國！時代烙印！一句小小既口號，只要重
複講，令到人人都掛在口邊 相信
香港人終有一日會明白主席既苦心
講到主席對人民既用心，又非一
時三刻就能清楚 由其是香港那安穩成長的那
代年輕人，每日過著安穩生活，連苦的意思都未懂，文
革/大鍋飯/大鍊鋼那時期的辛酸 日日就把革
命兩字掛在口邊，

迷途知返

大家一齊做愛國小血紅